[糧草] 以後物資站，要備有生油，波子棋

克警戰術變陣，防暴遠距離放催淚彈加打橡膠子彈，而速龍則趁人少鳩衝執雞

其實綠衫防暴宜家唔埋身，只是遠攻驅散，咁同綠衫保持30米安全車距都有得頂

比較麻煩係速農趁我方人唔夠突然鳩衝執雞

因為大家對速農有心理恐懼，故此一見速農衝就心慌，戰線崩潰

速農鳩衝果陣，避其鋒芒，戰術性撤退係合理，但如果下下鳩退，咁以後損失只會越來越大

所以退唔可以鳩退，退避速農前要響路面做d野，而物資站需要備有相關物資，需要時隨時可以調用，就好似生理鹽水咁

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
呢場運動之所以仲繼續到落去全賴大家學識不割蓆 所以唔好被輕易帶動!

邊個話袋住先就屌鳩佢老母
遇到三毛 上一頁 唔好推唔好負評有佢沉
三毛特癥：
-禁入個po冇內容可言/得幾隻字
-標題黨
-p牌

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

自己帶啦 咪成日靠物資站
帶成人咩

自己要帶，但物資站嘅作用系集中物資，因為要用起來不是一兩個人倒少少落地下，而系要倒大量先會有用，故此需要物資站去集中一定數量嘅必要物資

叫每個人帶啦
物資站太多野拎啦

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！